【冇圖】反正世界已淪陷，大家入嚟笑下

取自9gag，Reddit

咁都爬到，好撚野喎